其實天文台有無準過？？？？

？？？？？？

一向好準.....時收工

其實一直都準，係普羅大眾唔識睇